緊急 冷靜 冷靜 冷靜呀！！

依家前線做乜野癲晒呀
冷靜 冷靜 冷靜呀
打死條大陸佬都無用